點睇Judas 係街唱到有人科水拍mv

香港樂壇已死，死到街頭賣唱既都有人落重本拍MV
係咪見TB 把聲唔差就想捧個新一代 林二汶 出黎
TB SELL脫毛 究竟發生咩事

查下佢背後就會發現紅色公司支持緊
咁成件事會唔會清楚啲？

佢其實仲接左好多show仔唱
邊度都見到佢，係咁捧佢
講真林二汶完勝啦！呢條友無感情

真係好撚衰相

點解會有人叫自己judas 出賣耶穌個猶大呀

同性戀、 男人婆、扮男人 三次出賣耶穌，準備受審啦

成日喺facebook見到佢啲街頭唱歌片
好撚煩

真係 又唔好聽

唔係好聽仲要係死TB 得啲on9 c9先會覺得好聽

昨遲人好聽好多囉
整衰晒

把聲係唔差啊，但無感情同TB係原罪

個mv女主角好似有閃卡

Tb無得j

好撚煩 上位就正正經經啦

我阿媽之前成日喺UTUBE播
你老味次次都係唱慢歌情歌 悶到爆
佢係咪唔識唱快歌 淨係唱d慢歌呃下c9
有次阿媽又播 嬲嬲地但又唔可以真係話9阿媽 如果唔係阿媽又嬲返轉頭
只可以扮講笑咁話"又播呀?聽第二d得唔得 "
阿媽真係以為我講笑 繼續播之餘仲要五音不全跟住唱